今晚無市睇真係好悶，好想一覺訓醒到明日下午五點

真難捱

代表你病態

盤前有咩好睇...

賭仔